想幫屋企人買份醫療保險

想買Cigna或BUPA
其他公司都歡迎推介下

你好啊，本人係林作，請你PM我Facebook或IG,等我黎幫你。我保記

想問咩類型醫保？

-----------------
希望大家幫手follow

Bupa hero 覆蓋範圍全面 保額2千5/3千萬 基本上全包咁濟 有興趣可以tg我了解下呀

樓主準備收一百個tg 未

比較下無壞嘅
好過我逐個pm

AIA 歡迎了解一下

有兩份好抵買嘅：全面醫療保或者公司皇牌自願醫保
FWD富衛

我屋企人都係買Bupa既醫保~ Claim錢比較快同埋搞起上黎又方便。